中國外交部：解放軍屠殺天安門廣場示威者的行動是完全正確的

英美、歐盟等地先後就北京六四事件表達立場，在北京，外交部發言人趙立堅重申，對上世紀八十年代末發生的政治風波，中國政府早有明確結論，敦促美方停止干涉中國內政。

趙立堅指：「中國的巨大發展成就表明，中國政府當時採取的行動是完全正確的，使國家的政治穩定、經濟發展和社會進步得以維護和繼續。中國人民將堅定不移的，沿著中國特色社會主義道路不斷前進。我們敦促美方摒棄意識形態偏見、糾正錯誤，停止以任何方式干涉中國內政。」

即係話美帝今時今日咁撚強大
當年屠死啲印第安人係完全正確
再遠啲，當年八國聯軍都係完全正確

日本7，8十年代咁撚繁榮，當年打柒中國都係完全正確
強盜邏輯

當時採取咗咩行動又要否認件事存在過，又要出黎吠

真係咁講？痴撚線？

中國的巨大發展成就表明，日本政府當時侵華的行動是完全正確的，使共產黨的政治穩定、經濟發展和社會進步得以維護和繼續。中國人民將堅定不移的，沿著中國特色社會主義道路不斷前進。

利多於弊

正確嘅就值得飲得杯落，諗住幾時開始64果日係人民大會堂擺返幾圍？

南京大屠殺也是正確的

個人認為呢個reply值得 Pin

咩叫「上世紀八十年代末發生的政治風波」？

萬能key

即係日本侵華利多於弊

以單純利益優先於生命人權

赤裸裸表達左中共國家中心思想

大大力bin落香港班擦鞋仔到

印第安人有得罪你?
唔好亂拎受迫害o既人黎講笑，佢地本來唔係美國人黎

中共咁做就得
其他人做唔得架

之前話冇發生過 依家咁直白話嗰陣屠殺係正確
好大嘅官威啊包大人

我覺得殺得太少 支那都要報大數

結論
日本侵華 利大於弊

呢個國家真心世界級，30年過去唔肯認錯都算，仲夠膽死理直氣壯話完全正確！
西方班左膠究竟醒未呀？死心未呀？DLLM

精神病治國

真正嘅中國人都支持坦克碌豬邊個反對邊個就係漢奸走狗

同一邏輯，日本今日巨大發展成果，證明日本侵華是對的

講完都覺自己on9

賤種終國

點解個炸彈係頭入面爆？係咪有軍人拔左手榴彈針之後塞落佢個口度

試題出得完全正確

所以1900-1945咪利多於弊囉屌你

從結果黎睇
日本唔打殘中國真係太錯
如果有時光機翻去日本侵華果陣
一定做漢奸幫日本仔打死支那狗

會計狗今次仆街了

左膠真係on撚柒鳩
執著字眼，流於表面，輕輕碰一下就高潮迭起

真係要講，印第安人先係真正既美國人

支那狗改唔到食屎嫁啦！永遠唔識反省自己
Push n twit

就係哩個比喻完全反智 先突顯到支那完全無撚恥

痴線

高汁

經濟,權力>人命

印第安人係比較敏感啲
唔好講好啲

成個中國都鍾意用為結果論去做人，所以先有咁撚多荒謬戇鳩嘅嘢發生

真係咁講？

係地安門攪

年年都要慶祝64

係南京事件

用佢同樣LOGIC 日本侵華都好正確
所有歷史事件都一定係正確

覺得自己做得咁岩 應該每逢64就係央視播精采重溫阿嘛

存在即合理，黑格爾辯證法，害人不淺

六億人1000元收入好叻咩， 如果89行民主中國， 現在起碼有兩千元收入

中共唔認數先係新聞

呢條真係癲佬黎

日軍侵華完全是正確？

好，你話正確就得啦

係啦

好事要慶祝

支那=強姦犯

屠殺人民散佈軍國主義，外交部等同宣部納粹化，可以準備收皮了。

笑死
完全係日本侵華嗰條歷史題嚟

咁就唔好屌日本仔侵華啦

利多於弊又可以出黎了

趙立堅指：「中國的巨大發展成就表明，日本政府當時採取的行動是完全正確的，使中國家的政治穩定、經濟發展和社會進步得以維護和繼續。」

八國聯軍是正確。但未能完全催毀中共是錯誤

認咗係屠殺？

真係乜撚野都平涉到你內政

1989年期間，中共屠殺中国人民是利大於弊。你是否同意此說法。試根據資料，並就你所知，解釋你的答案。

//教育局副秘書長康陳翠華今日（17日）撰文表示，一些牽涉大是大非的題目，例如侵略、屠殺，完全不應引導基礎教育階段學生討論其正面價值……//

楊潤雄又指，取消題目是合理措施，形容題目並無討論空間，嚴重傷害在＿＿＿＿造成大量喪生的國民感情與尊嚴。

憑中國戰後既急速發展，可以證明當年日軍入侵中國同南京大屠殺係絕對正確

永遠死撐永遠得打口

碌豬保30年穩定繁榮

點解要知錯？ 佢地角度係做得好啱

同一個邏輯都可以用係英國殖民香港度

為黎緊殺死我地搵定藉口渣明顯係放緊風

喂我屌你老母呀支那種共產土匪

如果係咁既話歷史科果條DSE題目洗乜取消？

呢個 logic係萬能key

因為有一個好既結果，代表我過往任何一個決定都係岩。

例如，因為現代科技倡命，證明中國多年固步自封，唔好阻住地球轉呢個決定係正確。

對家考評局試題玩無賴
我哋陪佢玩埋一份

沒有日本仔 就沒有共產黨~
沒有共產黨 就沒有新中國～
多謝日本侵華

越up越痴線 氣數已盡喇
留名睇WW3

標題係樓主既解讀 中共梗係唔會認屠殺啦
成班支麻仁仲覺得64被殘殺既係解放軍 講到班學生先係仆街

一班心理變態，是非黑白顛倒嘅人做官！

日軍侵華>>>中國富強
利多於弊

面對國安法，香港人何去何從？

支聯會:平反六四 結束一黨專政
中國共產黨:平反咗啦,滿意未？人大開會有八大民主黨派㗎!

支那口交部：當年南京大屠殺完全正確

利多於幣

係咪姐係當平反左

唔講到咁點顯出中國政權既邪惡
惡就係惡在係呢個邏輯下以上既例子佢地會答你
係呀我係迫害呀重好自豪添
樓主一定唔係合理化緊迫害好嗎

講落又古怪窩

失驚無神攞咁嘅野講

日本皇軍侵略中國係利多於弊

所以支那教育係絕對唔會教邏輯學
容乜易俾你班賤民發現我講嘢句句都係fallacy

@膠育局
@楊潤雄

明目張膽

最仆街既係
一日未有成就，都只會係「未有成就」
一有成就，就會話過往既自己全對

以此邏輯，其實做乜都得

煲撚大佢上國際

屈左半年我地係恐怖分子然後就搞國安法真係唔好當共狗玩玩下得閒鳩up

語言偽術到諗咗幾多日

趙立堅今日出人頭地要多謝隻流浪狗強姦佢老母

可惜好多睇依啲文嘅人未必懷疑

咁究竟採取左咩行動

全世界都錯la知la得支那你岩la係la

北京人都幾忍得。

佢話利多於弊咪利多於弊囉

我都認為南京大屠殺絕對正確

「六四屠城利多於弊。」
你同意嗎？

起碼認左, 已經好大進步

擺明錯誤啦屌你老母，先得果廿萬
殺夠2億再講啦

即係承認當年64屠城係正確決定...

中國領導們真心都是加速天才

美國幾時收中國皮？

咁點解你做正確嘅事都唔願比國民知

中國的巨大發展成就表明，日本政府當時採取的行動是完全正確的，使國民黨大傷元氣、損害經濟發展和共產主義進步得以維護和繼續。中國人民將堅定不移的，沿著中國特色社會主義道路不斷前進。我們敦促香港考評局摒棄意識形態偏見、糾正錯誤，停止以任何方式干涉1900-45年間日本對中國利大於弊，損害國家民族感情。

屌你老母

支那豬都唔介意
都唔知你班中國香港人咁鍾意平反做乜

1989年6月4日天安門大屠殺事件，對中國發展利大於弊？

電話裡面嘅人咁有禮貌嘅

錯post 自膠

香港人示威好暴力
自己開槍殺學生就係正確

中國外交部: ANTIFA日頭宣揚唔使選舉過程而權力鬥爭奪權, 夜晚由第二梯隊進行搶劫搬貨,咁係完全有齊道德秩序, 完全係支那兩千年嘅山賊經文化.這是支那與你們的約.
搶劫有理,革命無罪.